【圍魏救趙】出發！東涌警署

快
快，要救人

由東涌警署反包圍，齊gear

咪玩啦 而家仲分散人手比狗打?
機場點都安全過狗屋

我意思係唔喺機場既人而家出發去東涌警署

平日夜晚 12點都嚟緊 仲要入去東涌？
唔好害更多人送頭啦

係入都入機場
機場和理非到啲狗都唔理
一圍狗屋打撚死你都似

明顯係叫東涌手足啦

721 811 812

唔多人就叫囂，多人就直接去機場反包圍

樓主自己一個人去飽傝啦

不推文
繼續聽日 塞爆機場離境

頭先睇直播, 被捉果兩個係著白衫同受傷阿叔, 應該唔會有事

早d啦

仲出去送頭??

走到，有機鐵
大家唔使去

咪玩啦

圍魏害趙

圍嚟有乜用

對唔住有frd係入邊
太衝動

唔會離開機場